鼎會館結業

//【光榮結業．有緣再聚】
鼎會館將於2019年11月22日(星期五)結束營業，承蒙各界一路支持，讓我們能為大家提供傳統手工粵菜。我們歷史雖不悠久，但團隊上下以最真誠的心感謝每一位曾光顧本店的客人，感恩得到各位的鼓勵和意見，在經營路上我們一直堅持以高品質食材、傳統烹調方式，以及原汁原味的方針傳承粵菜，務求讓食客就算在講求成本效益的城市中仍能品嚐到傳統手工粵菜的滋味。但礙於經營壓力上升，我們只好忍痛暫別大家，並將精力集中於鼎爺私房菜及鼎尚棋哥燒鵝湯館，繼續發揚粵菜精髓。

臨別秋波，大家記得要把握機會到鼎會館共聚最後時光啦～

再次感謝各界的支持🙇🏻‍♀

鼎爺私房菜集團上
#最後機會
#後會有期
#多謝支持//

一年幾就玩完？

經營不善？

[國際戰線] 香港抗爭動作遊戲(2)

希望各位多多支持

欺世盜名

分店黎姐

銅鑼灣個間先有得見真人
分店無得見邊有人去食

記得之前UST南亞仔成日去食